唔好再搞黨鐵啦 對番準政權啦

黨鐵係仆街
但係唔係下下出黎 經過邊度既黨鐵都要打爛佢
同黑警有9分別
今日和理非主場都搞到咁 下次有撚人出呀
屌9你地就話分化 要檢討下先啦

今次我不反對
因為黨鐵真係仆街

叫得黨鐵 你估佢係私人公司呀

其實係，成日搞黨鐵冇咩用

仆街果d係9龍灣總部坐緊果理
我地唔掛住支旗 就去到邊就打爛哂

同項羽入漢中燒城冇分別

係鬼做架

党鐵姓党架柒頭

真心求下你地唔知今日係咪鬼做
如果係勇武做真心唔好搞